想租荃葵青工廈 ～2k

4個學生想租個地方溫書
一到兩個月短租
最好有wifi 枱櫈 同埋夠靜
有意pm

2k連hot desk都租唔到

2k點會租比你

每人2k？

2k usd?

每人2K 揾d cheap 酒店我估仲好.

其實酒店仲好

依家d 後生仔又幾攪笑

5舊水 租人一個月

揾埋比你
但肯定冇得短租

pm 2k
唔該做返小小最基本既google research先, 尊重下自己

每人2k租緊月租酒店算啦

去starbucks算啦

你2K租完2個月
我用1500蚊同你接左佢

2k

每人2k
應該工廈都搵到單位租既

每人2k定點？
每人$500 的話就去美x旗下的地方坐啦，每日買一杯野飲坐到收工

Sorry 幫樓主澄清返 佢講緊2K美金

點解唔反學校
學校都會照開

快手搵下，其實又唔係冇，不過要時間一個一個打電話問有冇得短租

1400$租黎有咩用

學生真係學生

溫性教育?

搵到朋友夾抵過租迷你倉，正